王皮蛇令我覺得啲老鏡都有陣柒味

俾佢用過既全部即刻冇性趣

北角地縛靈

春映街揸fit人？

邊鳩個係王皮蛇

戰鏡300

300 哥人都走左咁耐竟然仲咁有名氣

走左？

早幾個月先見到李三鏡

意思係唔係高登姐

咖哩哥已成功取代